騰訊700係340撈貨成功揮手區！

下個月比首期！
340原來係鑽石能量底

點解仲要玩股票？
係咪嫌自己仲未俾股票玩得夠慘？

下個月比首期啦我

至少300

又黎呢啲post
過幾日就有340重貨哭喪區

聽日就200蛇

蚊

345啦

350入咗場

好啦。收市開個$342俾你開心番晚先啦

今日低位，明日高位

撈得好

醒目仔

低處未算低

一日未賣都唔鞭得屍，好似係

可能係打手呢

Now 322.4